［慎入］海怡對出海面發現女浮屍

仲要係黑衫黑褲黑鞋

推

屌
根本係勇武look
仆街 死黑警
一定先姦後殺

夠未呀痴撚線，成班殺人犯強姦犯，屌佢地老母

仲要似後生女...

dllm 公道

所有黑警都要慘死

希望抄車

消防船
希望有黃同事公告真相

我頂

好心up........

rip

黑衫黑褲黑鞋

推 就算無黑警都唔會有咁多人跳海啦 我唔信咁多單都無狗份

推呀

好年輕

係咪黑幫福建佬

😭😭😭😭😭😭😭

班仆街黑警唔會發惡夢嘅咩？
做鬼都唔會放過佢哋！！！